睇完施政報告香港人會有咩行動？

個個都話好嬲 聽日咪又係繼續返工做港奴 唔會take 任何action

上連登屌完林鄭之後就冇

賣樓移民

香港人垃圾

做幾年未做完的事去旺中環走返轉

繼續炒樓

照常返工

香港人係叫唔醒 成班奴隸獸

返工 不了了之